連登689繼續同你數廣告

9:45
邦民 — 天氣預告
邦民 20s
維特健靈 10s
美素佳兒 15s
虎標驅風油 5s
工銀亞洲 — 國家相冊
特強幸福止痛素 — 報時
珍妮絲洗髮露 — 節目預告

留言template，二擇其一，歡迎創意留言。

※留言template
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

BTW中秋佳節有TVBshow睇，身為TVB fans嘅心穎都去，你唔係唔去撐場呀？沙田柚，差你一個！
日期： 13/9/2019
活動： 大本型『登月「型」中秋2019』中秋晚會
嘉賓： 谷婭溦、謝文欣、鍾晴。
時間： 20:00 - 21:30
地點： 油塘高超道38號大本型空中花園

日期： 13/9/2019
活動： 月滿歡樂聚沙田中秋晚會2019
嘉賓： 安德尊、梁嘉琪、胡鴻鈞、菊梓喬、
陳潔靈、何雁詩、林師傑、謝㺭圻、
周志康、楊潮凱、伍富橋、林凱恩、
李行齊。
時間： 19:30 - 22:30
地點： 沙田公園及沙田大會堂廣場

大家幫手推介FB俾朋友，務求將抵制TVB運動推出公海
抵制TVB好Easy，LIKE數就是力量，嚇怕廣告商

Facebook:
IG: sayno2tvb
TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):
已加入myTV SUPER廣告、產品代言清單

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

黃心穎（煩）

比啲成果大家J吓先

[多謝連登仔發聲] 香港寬頻回應訴求, 拒絕捆綁TVB嚿廢鐵! (MyTV Super)

【真係晒你幾秒】想TVB執笠嘅，每日要去洗版 - 潔霸 (花王)

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

恥與為伍

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

10:00
华润集团 — 細看70年
康業Kcash 30s
香港年金 30s
百岁山 30s
莊士集團 X 國慶 5s
Bless熱情果蘋果茶 — 武測天
馬百良 — 大陸劇

我愛心穎

連登689

咪撚放過cctvb呀

push

樓主真係好有毅力

推

罷買

牙jinny姐成日追擊我做咩

10:15
史雲生 20s
御藥堂 120s
金國汽車 — 體壇檔案